【粉絲心痛】18歲本田仁美地獄式節食 搣甩包包面自信晒馬甲線

日本女子組合AKB48成員本田仁美，前年參加韓國Mnet人氣選秀節目《PRODUCE 101》，最終排名第九位，與同門的宮脇咲良、矢吹奈子組成12人K-pop女團IZ*ONE。

年僅18歲的本田仁美，自從攻韓後便積極減肥，她去年為搣甩baby fat而進行地獄式節食法，一天只吃一包蝦條，另外再配合運動，上月已成功減去近20磅。本田仁美似乎未有鬆懈，本田仁美目前仍努力做運動，見她登上韓國健身中心的IG，露腰大晒馬甲線，還擺出高難度體操動作，從照片所見，本田仁美成功改善包包面，不過一班日本粉絲就表示感到心痛，認為以前肥肥白白的本田仁美較為可愛。事實上，本田仁美近月來被指減肥過度，由於四肢過於纖瘦，望落似足「骷髏骨」，令人擔心其健康，希望她不要再瘦下去。

18歲本田仁美赴韓發展後積極減肥。

18歲已經有腹肌, 相反港男......

太瘦了

人人都有腹肌啦
你冇炸嘛

哭左 咁瘦

祝包包身體健康

個頭同個身痴埋一齊好撚奇怪

有少少想吉佢

仲講個排名出嚟有咩居心？

其實點解要攻韓？

多啲資源